試找出「肥絲大隻」的錯別字

我先

同男朋友條仔一齊差唔吾多五年，我為左佢改變咗左好多，以前我都仲會同佢講我嘅唔開心，但佢話我好戇鳩，慢慢我只會同佢分享我嘅開心，而唔開心嘅我都收埋。

有一次我覺得好煩好驚，我同佢講，佢話我好煩，我嘅煩惱搞到佢都煩埋，叫我唔好再講，之後我就唔敢再講，連朋友都唔講。

而且一齊左咁多年，每次鬧交（如果係街，佢都要我街埋一邊比佢鬧，佢鬧完就好似冇野咁拖住手繼續行，我只可以去迎合）我覺得係條街企係到比佢鬧好似老豆鬧女，我覺得好瘀。好似做戲咁，係條街比佢羞辱。

而且男朋友好鍾意每次鬧完交，都同佢媽講返今日鬧交嘈左啲咩...仲要係我面前講...我覺得無地自容...

on9

唔好再幫條垃圾上位啦

過主啦

可唔可以好似格嚟po 高質少少啊？
想呃正皮都比少少心機諗吓啦
好似你呢種低質肥絲po已經變咗做日經